聽日高鐵通車，會唔會大量強國人黎買之後炒起！

岩岩諗起！

買咩???

咁你今晚快啲買多啲，等聽日佢哋買唔到，之後賺死你

蝕死你

Iphone XS ，XS Max

祝佢炒起架車仲好啦

屌你 做咩爆響口 賺少好多架